終院拒區諾軒及范國威上訴許可 兩人議席不保

去年被裁定立法會補選提名無效的周庭及劉頴匡，9月提出選舉呈請獲判勝訴，法庭裁定於該次補選中勝出的區諾軒及范國威並非「妥當當選」。區及范聯手提出上訴，終審法院今日（17日）拒絕批出上訴許可。意味著兩人議席將不保。